[絲打入]覺唔覺搵男友要搵個識打倉頡/速成既男人

唔識用倉頡/速成根本唔係男人！ 絲打們點睇？

用筆畫既就咪撚溝女
死老野先用倉頡

唔覺

佢唔識打倉頡，我幫佢打埋都得

打字同係咪男人有咩直接關係？

垃圾po

你老竇唔識打倉頡速成
都識屌你老母生左你出黎啦

電話用筆畫電腦用速成點計

而家90後出世既仲邊有人唔識用速成倉頡

咁都可以開個垃圾post問
你呢種垃圾就唔好溝女喇

關撚事咩戇鳩

認真大把人唔識打
好多唔係大陸人都打拼音
呢家又無啲pc online game比你玩住練字

如果食洋腸點計?

搵到錢咪得囉
識打速成但成世仔萬8蚊都搵唔到
呢啲就真係咪撚溝女

以前好多人打九方